好無剪頭髮

11月頭一嘢剪返短+B5 treatment
但剪得好衰好厚

要唔要搵返剪開個間剪返好？
=好
=唔好